點解其他柱唔學胡碟忍咁搽毒係把刀到？

On99,有毒就唔駛打得咁辛苦啦

啲毒得佢識調

係麻友個閪度提取綠色毒液

係，可能好稀有

幫其他人調埋未得

斬到首就唔洗了

鬼滅個故最後可以執一執就最好 最尾鳩到

相傳胡碟忍啲毒液係到攞

佢殺上2 個時一定係用麻友d汁 又臭又毒

勁過熔岩

負皮狗

G

陳議員仲未起身

條垃圾返5日？

可能foodpanda仔來，接單

條友好毒

可能唔係練開蟲柱個刀法
好易誤傷自己/無辜
就廢事查啲毒上去啦

邊個黎？

渡邊麻友

等作者解嚕
一係話毒稀有
一係話其他刀唔適合用
一係話難控制
一係話火會燒哂啲毒，水會沖走啲毒

.......

作者搵夠錢喇
唔想解釋

懷疑作者其實是一team人，左抄右抄